應該點樣先令到自己進步

個人性格有啲傲慢 固執 懶
好多嘢想做想學 但又會恃住自己有小聰明而輕視
Jupas放榜未如理想要入asso 其實可能係好事
證明自己未夠班 好過自己嘅人大有人在

Sem1出gdp就會知自己其實係廢柴
唔係有小聰明而輕視
好多人都係咁 現實未有打擊唔肯正視

啱呀 自己永遠都係魚毛 未岀過公海游
讀asso對我係打擊 希望自己會改變

先做廢人 提升自己可進步空間